消息：閉路電視揭林子健安全上車離開旺角

民主黨黨員林子健聲稱上周四在旺角街頭被人擄走及毆打事件發生戲劇性發展據了解，林子健今日凌晨12時半在大角嘴其母寓所附近，被警方西九龍總區重案組以涉嫌誤導警務人員罪名拘捕。

據悉，警員翻查當日附近的閉路電視，清楚顯示林子健安全上車離開旺角，所以昨晚深夜展開行動作出拘捕。警方掌握事態後，於周一晚上展開行動搜捕林，至凌晨12時半於林母大角嘴寓所附近將他拘捕，押返旺角警署，據了解稍後會將他押返馬鞍山家中蒐證。

民主黨成員林子健早前報稱上周四在旺角街頭被擄走，並遭迷暈、禁錮和毆打，及用釘書機在大腿上釘上「十字架」形的21口釘，至翌日凌晨於一沙灘獲釋。

,,,

安全上車離開旺角

安全上車
成班炒車

仆街, 無豬黃絲敢入黎！

睇過

Lan線上吊都得啦
消息示佢上車一定冇錯架啦

片？

點解唔講坐咩車

同幾點離開先

哩期炒到9彩我認

全部都要提上法庭 仲覺得係整條假片搶美斯簽名

我冇話係假片，係一開頭信肥佬啫

條友弱智?旺角成條街都cctv都咁膽報假案?真係搏黑驚唔睇cctv

等過堂咪知囉

呢條肥毒真係大埔年STYLE

要召美斯作供

佢以為戴帽 戴黑超無人認得佢
佢唔知旺角咁多cctv

佢覺得戴帽 戴黑超就係隱形

連登仔從來冇炒車
一直都笑鳩民主黨抵撚死
而家就真係抵撚死啦班賣港賊

樓主 , 出錯標題喎